# Network Game #
Using: Python
## Experts: ##
* Ekaterina Pigalina 
* Nikita Anisimov
## Programmers: ##
* Veronika Sergeeva 
* Egor Yushchenko
## Testers: ##
* Eugenia Titova 
* Sergey Krotov
## Get Started ##
* Открываем командную строку
* Прописываем путь к директории, в которой будут храниться проекты
ex: cd C:/Projects
* Клонируем репозиторий так, как написано под ведром на синем фоне
* Далее для push и pull запросов нужно так-же зайти в директорию через командную строку и прописать соответственно git push и git pull
## Get Started 2 ##
* Качаем GitGui 
https://github.com/git-for-windows/git/releases/
* В контекстном меню выбираем Git Gui
* Прописываем пути

Второй вариант попроще.